有冇巴絲黎緊九月頭會係台北？

想搵飯腳 利申獨遊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷
今晚見

我啊 你比tg?
我都係一個人

聽日出發
一個人

🙋🏻‍♀️3/9-6/9
Tg mmhchan

你幾點飛

已經係台北柒緊
你又係邊？

9月2日先係西門町

6-8/9 🙇‍♂️🙇‍♂️

好呀 加tg

我6/9-9/9

同一日出發

你比你tg 我

比你tg我囉 我都單拖😂😂

你幾號到幾號

31-7/9

好

而家落台南 三號返台北去到六號
我走 你地先到

3-6/9

有冇人6-8/9會落club
單拖😂

我前幾個月都搵到連登巴打一齊落

有 tg?